DONE:

---------------
Backlog:
- Отображение поля https://medium.com/@zackargyle/building-snake-with-angularjs-d3035e8be985
- Просмотр игры по захардкоженному адресу
- toastr или другой мессадж-брокер для всплывающих сообщений https://pusher.com/tutorials/game-angular/
- Рефакторинг модели
- Красивости в модели - змейка должна быть змейкой, стена стеной, еда едой :)

- Отправка нажатой кнопки
- Создание игры
- Подключение к существующей игре по имени (выпадающий список)
